大家唔好圍繞住支雷射槍，香港法律係無罪推定，就算支雷射槍傷害到人，根本就冇合理懷疑作出拘捕

香港作為前英國屬地，繼承了英國普通法的傳統，行使無罪推定原則對待疑犯，即疑犯在未在審訊中判處罪成前，必須假設疑犯或者被告均為清白無罪。

現在是跟警察那套法律了

軍政府就是法律

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位